打咩工好？

打咩工好？預左炒中文

推

唔想做m記

都唔想做茶記

定2019dse?

保險狗

求人指點

認真？

有咩問題？

唔想做

又唔係偷唔係搶

咁乜都唔好做 做電競選手啦

兄弟你係？可唔可以推薦

玩咩cihng

你邊樣叻咪玩邊樣囉

我剩係識做保險狗昨

一係做警察狗啦

警務人員

無錢毒撚一個......... 邊有野叻

打機都唔叻 咁你想點？一係做跟車啦

有沒有介紹

周街都請人 唔洗介紹